好傷心，今朝一起身就見到我隻貓兩腳一伸..

佢叫做發仔...養左幾個月了，平時都好精靈，周圍走周圍跳。今朝起身諗住叫下佢，點知完全無反應(平時都會喵喵喵)，周圍搵佢點知就....我真係好唔開心請問我可以點做...

屌你老母咩

係咪真係死左

瞓咗？

創意台

樓主講d唔講d.....
希望唔洗rip

聽日到你全家

咁樣嚟咒主子，今晚你大獲！

原來佢訓緊咋！！！大家無事可以散場！！！

傻西瓜

以為自己好風趣呀？

on9

幾個月就打柴，一睇就知假膠

屌

標題撚

好撚好笑呀屌你老尾

佢無事我真係好開心

個標題唔岩咩...

你老母有無覺得生你出來係一個錯誤決定

好難得有貓既PO會負皮多過正皮, 樓豬無得救了

你就兩腳一伸

咁嘅玩笑都開 聽日到樓主全家
利申：有養貓

戇撚柒鳩 咒自己隻貓

你老母臭閪

咁係客觀描述

你咪撚叫傻鴨王啦， 叫傻西王啦

貓撚野蠻到 郁下咒人全家

以為自己開個主子post放張相會有好撚多正評 我而家屌你老母呀假膠死撚開啦

屌你老母

同我隻貓一樣樣 一睇以為係自己隻貓嚇撚死

聽日就到你全家一齊伸

雖然我覺得樓主on9

但覺得網絡世界貓真係大過天

平時: 講左死全家or 我個frd今朝兩腳一伸(然後影frd睡姿

大家都覺無問題

最誇張係

細路仔偷食，老豆老母打仔，ok

貓偷食，打貓，報警

你老母都就黎兩腳一伸架啦

報咗警

原來養貓既人咁小氣

原來樓主咁風趣

連登：貓＞all

雞髀

支持樓主 撚到啲貓撚扎扎跳

貓撚不嬲on9架啦

班貓撚一講貓就變左facebook d道德撚港女咁
講下笑都話報警

樓主全家安康 長命百歲
利申:燈

理9佢，最好快d 報，唔報死全家大部份 貓撚真係上腦

而家見識到

出D咁弱智又唔好笑既post抵你畀人屌啦

為左人地隻貓嬲到紮紮跳
好撚on9

笑都唔比講，你試下假膠話打鳩隻貓
即報警

我而家話比大家聽我先係主人貓撚奴才就死埋一邊

實好貴哪有錢

講得好
自己辛苦養隻貓仲要受班連登貓奴氣咩？on9

你放多幾張貓圖平息民怨啦屌
懂不懂規矩？

你都要長眠呀 柒頭

隻貓死左會全身僵硬

見你正正常常就益下你，奴才果d死埋一邊，你地係奴隸咋

你老母今晚都兩一伸 呢個都係客觀描述

岩啊佢地做賤奴妄想要人陪佢地癲

第一次見貓post咁多負皮

因為班奴隸見人唔跟佢做奴隸嬲嬲豬

連登唔止多小學雞

執腸

養過貓都知咁樣係訓覺
我就support樓主了

貓撚

估撚到

樓主全家死得好慘

樓主我屌你老母呀

洗唔洗咁惡毒，郁下死全家
講個笑要死全家，上連登真係要幫全家買保險

block 撚左算

撚到佢地生蝦咁跳不知幾過癮

樓主唔好彩, 係呢個亂世上連登

貓撚自己老母死左都未必有咁嬲

貓撚錫自己隻貓多過老母啦，有幾出奇

好撚仆街

死左隻腳會吾會凌空呀

又唔係你地隻貓，d貓撚真係夠哂on9

d貓撚分分鐘貓都未養過
或者平時做得賤奴太耐要發洩

我就唔同，主人係大d

又一個POST睇到D貓撚係幾戇鳩

貓撚眼中，唔附和佢地既人唔係真心愛貓

Show Blocked User - 傻鴨王

好撚得意 成日反肚 肯定是個M來
想喪搓佢肚仔

樓上班人未養過貓又唔玩得

我都唔明有咩好屌

佢地on撚9
平時d貓撚成日話主子個樣弱智
唔通又係認真咩，唔屌埋佢地唔尊重貓貓
講笑話隻貓訓得on9似死貓都唔比，貓撚好玻璃心

如果樓主打完個標題然後唔打內文 淨係放張圖出嚟我相信正負皮依家應該調轉

但你無事我好唔開心

咁你成世唔開心都得了

我都唔明，玻璃心過強國人